「五。一」港各泳灘現人潮，港女：最緊要有得露，有客搵！

五一黃金週公眾假期踏入最後兩日，市民都把握機會出外遊玩，除了行山郊遊等熱門活動，沙灘亦是港人好去處。
有不少港女因武漢肺炎影響生計，收入減少，趁有空立即出動野外活動，泳灘是放鬆及打卡「呃like」的熱門地方。
圖中可見，由於蘭桂坊因「限聚令」停開，不少港女收入減少，市場更出現洋腸短缺，令港女更努力賣妓，爭艷鬥麗

睇完個鬼佬咁撚型咁撚fit,都明白點解咁多港女要追住含

你老母係雞

箍下棚牙會死？

隻朱奶好似幾勁

白帽咁撚大波

帶左黑超都feel 到真人應該好唔靚

又嚟分化港男港女呀支共打手？

但個樣一般

最左

洋腸

亞非拉

賤過雞

食洋腸

條港女一定晚晚逼佢比佢含

好撚墜

陶輝架水炮車好撚豬

Who